CCTVB今年無做2020大事回顧, 是嗎？

2020香港件件事都衰到貼地, 做回顧是找死
唔想令香港人扣起嬲怒港共畫面

TVB 做左都冇人知啦

外文台有做

慳錢、眼冤及怕得罪港共

今個星期做財經、兩岸、本地（2日）、國際，1900－1930。

外文台有做
唔覺.. (剛睇左節目表)

有，你睇真D。
明珠台有Review字眼。

香港話喱?🤣🤣🤣